呢個年代仲反基督教係咪傻架？

宜家isis教愈黎愈多人

應該狀大耶教勢力去減少人入isis教

點睇耶教都係好isis教好多啦下話

屌你都費事

On9咁點解屌到更多人唔信神 ?

咩logic

假膠？

宗教係心靈寄託
無可能完全無
既然係咁 梗係簡個比較好

而且耶教比左呢個世界好多 藝術
電影題材，文化 等等

兩舊屎同一舊屎 都係食屎

咁其實心靈寄託唔一定要係信神嘅
好多事自己有難咪又係靠自己捱過去

信意粉真神唔好？

無撚柒啦